Statute: 2_2019, Article: 5
O presente decreto regulamentar entra em vigor no dia seguinte ao da sua publicação. Visto e aprovado em Conselho de Ministros de 20 de dezembro de 2018. - António Luís Santos da Costa - Mário José Gomes de Freitas Centeno - José António Fonseca Vieira da Silva. Promulgado em 29 de janeiro de 2019. Publique-se. O Presidente da República, Marcelo Rebelo de Sousa. Referendado em 31 de janeiro de 2019. O Primeiro-Ministro, António Luís Santos da Costa.